每次聽到雙層牛肉巨無霸都會覺得好尷尬

想即刻熄撚左部電視佢